飛伊朗機票

搵過好多機票都成3千幾 點飛點先平？